Реализация стандартных алгоритмов:

1) BFS
2) TopSort
3) Binary Heap - модификация обыного алгоритма за счет удержания ссылки на объект.Реализация ссылок идет в по умолчанию. Моей задачей было только подогнать имплементацию кучи.
4) AVL